（仲唔快d調佢老未？）【民建聯國安法問卷調查】

【民建聯國安法問卷調查】

第十三屆全國人大三次會議的議程包括審議「港版國安法」，草案主要針對四類行為，包括顛覆國家政權、分裂國家、恐怖活動，以及外部勢力干預。

現在民建聯正就港版國安法進行一份問卷調查，請大家廣傳出去，並邀請填寫。

咪撚做，report都無用
系统由腾讯问卷提供
岩岩中伏入左去，已經記錄左ip

見到個website都唔會㩒落去啦下嘛

緊急要人！開埋vpn先好做 民建聯國安法問卷調查

on9先click
送頭

聽日...... 真係嗌「香港獨立」？

佢出個結果係反對國安 你估佢會唔會真係報出黎話反對呀